覺唔覺周街黑色ma1+鴨嘴帽好似保安？

我樓下個石q冬天個look都係差唔多
係少左條remove before flight